(HTC)手機充電位壞左去整要幾錢？

HTC U ULTRA，係公司中獎，用咗啱啱好一年壞
手機充電個入咗水又on99攞去充電(當時唔知，之後懷疑係入水)，充充下勁大陣燶味之後就充唔到，放低一排一下充到一下又唔得，同每次得個時都有燶味
整呢個位通常幾錢 同埋去HTC整好定先達個啲電話維修好

真心換u11抵過你整

買過部u ultra 仲抵

打電話去問

換過部算吧啦

公司送htc

垃圾公司，公年送三星s9，冇去抽

今年

上個月我老豆部U ultra都係咁 最後拎去深水埗整左$600 依加開心使用中

深水埗邊度或者近邊度

係深之都

上個月都係HTC壞叉電位拎左去深水埗整，諗住間間差唔多，記得一定唔好去鴨寮街一檔叫泰記既（C2出口轉左，對住214/216A），我去左5次都未整好，大伏